有冇留意蘋果動玩會員制後文章view數消失 連安心偷食片都冇

以前我記得條條都有幾多views ,Youtube 咁
好透明

依家玩黑箱作業？定views大減唔敢show?(照計安心偷食片唔會低㗎，做乜要隱藏呢）

開頭肯定低一截
應該想升番先show 出嚟